我係三罷谷主，我有嘢講

知我係邊個嘅就知，唔知就起下我底啦
久唔久就會有人嚟屌鳩我話我工會撚呀，又話我唔定日子做乜春，又有人屌我係搞大台，今日嚟解答下大家嘅疑問。

一、屌你老母，罷得未呀？快啲定個日子做文宣call罷工啦！
每當運動有重大事件發生，群眾憤怒谷到爆咁滯，啲能量冇路走嘅時候，就會有人call即時開花同第日罷工，呢啲我都支持。但我視大三罷為終極武器，係徹底癱瘓經濟同社會運作，佢嘅目的唔係為咗回應即時事件，而係強逼政府答應五大訴求嘅不分和勇終極手段。而呢個大三罷唔係一日、兩日，係最少一星期，甚至幾個月嘅無限期罷工，你問心你覺得自己準備好未？你覺得幾百萬嘅香港人準備好未？

二、頂你仲搞工會，不如2046先罷？
其實好多人已經講過，大罷工係一場極大型嘅prisoner dilemma，得你一個罷，你被人抄仲要乜作用都無；如果全世界一齊罷，佢冇你符，又唔可以炒晒全部人。而工會正正係解決緊呢個問題，作為每個行業嘅號召平台同保障，長遠而言亦有佢嘅作用。當然，唔係一定要搞「工會」，但最低限度要有一定嘅組織程度。

三、你而家就話組工會，咁之後點先？頂，好心你講清楚成個路線圖先啦！
罷工行動係要「可見」同「可信」，工會只係第一步，之後要有大規模嘅入會，組成一個工會聯盟（名義上），每日update數字。再之後係集氣，例如行業集會、全民口罩或者白絲帶做記認表明罷工心志。再之後係行業行動例如按章工作、拒絕所有藍絲客等等。去到一個位係全世界不論係咪參與三罷，都知道即將有無限期罷工，整個社會嚴陣以待，咁就真係可以發起終極三罷。

四、點解唔揀某啲關鍵行業做先？
航空已經試過，死傷慘重，極多秋後算帳，有無人幫佢哋？黨鐵車長出個聯署聲明又係比人搞。如果又係推人哋個行業出嚟，一來無效，二來真係好自私。

五、食屎啦！搞大台！
我何德何能做大台.......但無論如何要認清一個事實，成功嘅罷工必然要有組織，要有號召。而抗爭者之間最大嘅共識就係「五大訴求，缺一不可」，所以唔洗擔心。

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

我都list唔晒所有問題，歡迎留言，你問我答！

推

我要大台

巴打，小心啲講嘢，因著被人話五毛

Gay巴即推

各行各業有工會後請成立聯合罷工委員會
實際籌備長期罷工

exact7ly

Push

支持

成日要屌我老母，屌我搞大台個啲人歡迎入黎挑機喎

Gay 巴

而家吹左個頭1111 罷工，好難番到轉頭

做咩都有人屌 同一陣營都有戇尻 不可避免

支持

甴近平曱甴王

我視佢為一次性罷工，咁有人想搞咪搞

推唔郁照推

咁我又唔介意嘅，冇咁容易惱羞成怒

Gay不可失

大台就不了
但又唔係冇試過喺冇工會冇組織嘅情況下三罷，既然試過唔work，咪即管轉個做法，仲記唔記得有外國記者話過香港人可貴之處係我哋識得self-correct

The definition of insanity is doing the same thing over and over again, but expecting different results.

個日其實係不合作運動黎

講左幾多萬次係朝早抗爭 18區開花呀

曱甴平

你當係終極三罷前奏

曱近平

絕對認同樓主
要有策略發動罷工

推，支持長期罷工

開花後被罷工係目標 但平日抗爭化先係重點

全港大罷工係史上最大型的囚徒困境遊戲

手足。呢個係我既少少心理backup

加油呀！

gay會難得

無左旅遊group?

由近平

Gay巴幫推！！！

推
支持樓主

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

pudh

push

組織工會，全面罷工！

我準備好啦 你呢

唔明大家點解會潑星期一三罷冷水?

有睇啊，講得好啱

支持gay巴

幫推

我會長推依個po

文宣組之一既我一定支持Gay巴講既野，11月11日雖然我都有做文宣，但係呢個活動都係預實驗性質，亦等各位可以知道無組職清況下發動被罷工活動有幾多人會參與，如果唔夠人既亦明白組織工會係更加重要，反之，夠人既，就可以為組織工會實行罷工打支強心針，到時工會所發動既會更有威力。

推
工會真係好屈
睇下 林大總統就知
鄧炳強都要睇佢頭

感謝 我見死咗link 搵唔到新link

辛苦你啦樓主

我發覺好多人曲解咗大台呢個意思
工會從來唔等於大台，最多只係運動嘅其中一員，因為「罷工」呢個行動只係呢場運動嘅其中一環

我舉個例，唔通612同星火都係大台？唔係，佢哋只係負責提供經濟同法律支援（有錯請指正），只係呢場運動嘅其中一環而非大台

總結：我會繼續努考宣傳呢個 Channel

推，真係唔好亂搞，只會洩氣

哂氣

人數唔夠就亂吹罷工

人數夠「一次」無限期罷工就嬴左
停一兩星期 政府一定跪
到時先有籌碼同佢鬥
真罷工先係春袋

死幾多人都可以話意外
停經濟冇得呃

支持急速三罷果啲
佢真係唔識架喎

Gay 巴好波！幫你推

加油！

都啱嘅 不過我覺得只要有初步嘅計畫 然後時機啱就可以罷 死人都可以繼續返工嘅話 證明香港人無資格有民主自由

樓主講得好岩 屌鳩你既通常係理想主義同急功近利 好多時冇諗過實際情況
革命唔係一時三刻可以做到 係要詳細既考慮嫁

agger 推

大家都深知長期三罷最有用但最難實行，
真係要啲時間組織準備，
請支持加入自己行業既telegram gp🤚🏻🤚🏻

支持！

支持，睇得出好有計劃，真係急唔黎，由零開始

十卜，大家加油，感謝有心人籌備

堆

力推

加油巴打

推
要搞一兩日罷工唔會好難
但係長期罷工真係唔可以話開始就開始

支持，希望三罷成功

慢慢黎，加油，唔好俾個啲五毛同用情緒做事嘅人影響到，三罷可謂和理非最激烈嘅抗爭，做足功夫最為重要

G持

支持Gay巴
工會其實真係罷工一大要素
曱甴王 甴近平

甴近平 曱近平

推
11.11咪當試水溫囉
大家要預咗11.11少人先

我同意
與其搞個失敗既，不如從長計議做好哂準備先搞
大三罷唔衰得

學到嘢

11 號 被罷工！！
兄弟爬山

pish

gay巴

well said

有 channel

感恩Gay巴親自上陣主動發動和理非大技
但真係好多嘢要籌備
係吟唱時間期間真係好靠我哋其他人keep住個火同局勢
雖然要既時間長，但請各位手足堅手信念堅持住！

支持一個有組織性同凝聚力既罷工，其實一直以黎樓主都咁用心去搞工會，成個籌組進度咁高透明度，而且又咁清楚解釋左每一個疑問。到呢一刻仲要串柒柒咁屌樓主既，一係就蠢人，一係就分化狗

好 我加埋落去

三罷文宣組之一既我一定支持Gay巴講既野，11月11日雖然我都有做文宣，但係呢個活動都係預實驗性質，亦等各位可以知道無組職清況下發動被罷工活動有幾多人會參與，如果唔夠人既亦明白組織工會係更加重要，反之，夠人既，就可以為組織工會實行罷工打支強心針，到時工會所發動既會更有威力。

可唔可以將11.11個行動當做一個「被罷工」測試？

我覺得就算有工會，到最後最大嘅罷工動力都係「被罷工」，會唔會11.11就做下壓力測試，試下塞鐵塞路，試下有咩可行「被罷工」方法？

大家都加油

好想罷得成

工會嘅作用就係要抵消prisoner dilemma

最驚啲人當1111係真罷，又狼來了，最後又打擊士氣，互相指責

支持樓主
本身係醫護，認為你非常正確

認為醫護更應該要罷工，現有工會實在太撚廢

我推你

tui

同意！

亦需要我哋 喺連儂牆 喺facebook
喺現實生活不斷宣傳

貼文宣 Airdrop 口耳相傳

有d不斷叫人快d罷工個d都唔知係咪冇出過黎做野
今次罷工唔係就咁罷1/2日啊
我地要有好嘅計劃先可以長期咁罷到工

可以 我覺得1111個性質係玩被罷工同朝早開花，但好弔詭嘅係target audience其實唔清楚，你諗下開花係咩人做？係平時放工嘅打工仔同放學既學生，所以係好tricky

要時間預備，想快啲就落手加快組織

GAY巴一定要肯定今次三罷可以長期執行

組織工會 全民罷工

其實我同意太急 但係如果得工會又太耐 點算？

Push呢個

盡量push大家加快個進度，冇辦法，哩個係兩難

而呢個大三罷唔係一日、兩日，係最少一星期，甚至幾個月嘅無限期罷工

今次周同學嘅離世本身可以係三罷嘅成功關鍵，可惜我地冇準備

推，罷工真係要最少一星期以上先有用

甴近平

想幫手push有咩可以做？

pus*hhhhhhh

香港工會文化直頭係垃圾級
遲早點都要搞架啦

幫手share開去等多啲人知道

點解一句轟埋嚟就散布失敗訊息呢

明你！

11月11日唔係罷工..
係被罷工，主動搞到人地返唔到工，我公司好多人都支持。

好多人都混淆在真正既三罷...

有人覺得好嬲，覺得唔等得

我間公司相信得我一個會做
一係廢老一係藍到出汁

多謝樓主

驚1111搞得柒就打擊士氣

gay巴受我一拜

工會係必須要成立，不過要香港人罷工，係難上加難

全民持續三罷！

曱近平

加油呀

其實唔太關香港人性格事，係香港冇客觀條件

工會係打破囚徒困境既一個手段
令所有罷工既人都唔會有被「背叛」既後顧之憂

最緊要既係罷工唔係罷一日 係要長期罷

其實係連登個風氣係咁，嗰個都好憤世嫉俗，其實真人都未必係咁

團結呀！香港人！

最多係射波/請annual 唔係罷

的確係，無工會談判同支持，好難組織到有威脅既罷工，而家一罷變左鬼打鬼，人心惶惶，怕俾炒，報串

P推

唔講咁多
g 持

真三罷真係唔急得，唔係講緊罷一日兩日而係一星期一個月甚至無限期，需要更多時間宣傳同準備

有咩人可以誇張到罷工一個月以上.....

其實今次係政治罷工，唔係爭取工人權益嗰種，好難話成間公司好團結，總有藍絲背叛，只係透過集體行動盡量將代價減到最細

三罷自組大台（只限三罷）

大家push

當不合作運動
久唔久要轉下模式
唔係下下星期六日

28k member la~

請大家真係留恴
11月11日個個唔係 三罷 既行動，好多人都誤會...
11月11日個個係幫香港人 被罷工 既活動，而且係等同早上抗爭既試驗，如果係無組織情況下，有幾多人肯去響應呢個活動。
真正既三罷亦能因11月11日既活動響應度作參考。

撐你！加油！

你無領導能力 不如 讓個谷主位出黎啦

何必戀棧權力？

呢啲野係要時間安排準備
冇得急

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB

香港人根本就需要大台

有咩權力？有糧出？定有下屬？

罷工only

Ok,大家有時間積屋防饑

認同
組織工會係好重要
要文宣 同要時間醞釀

你睇上面有啲文宣係講緊真三罷

你個名真係改得啱

Yes

Oh yeah

係呀， 比平時罷工難度高好多
平時罷工通常係為果個行業爭取權益， 客觀對全行有利， 所以比較易拉攏全部人
今次分分鐘有d 公司藍多過黃， 你罷完冇影響， 仲斷埋黃既收入， 真係唔易搞

貼巴士

工會係需要嘅

無可能有大台

你既議建 唔代表我，你點可能將咁多個議建都採用

唔好又玩小數服從多數

積穀防饑！改正十次！

支持！三罷一定要做好準備，太倉猝相信好多人都未準備好，包括我

辛苦手足

11月11日行動TG公海 大家都知唔係真三罷 出真三罷個D其實真係搞屎棍，當然佢地想罷自然真係會罷。

真心佩服

有人要用我個名都無辦法，之前澄清咗幾次唔係我哋搞

無大台
老實講好多人 包括我都無方向 唔知做咩

今晚周同學追悼會,希望每人都可以拎張文宣出去宣傳11/11三罷

罷課中
支持三罷
區區開花

如果周同學呢單咁明顯係比警甴害死既事後 都罷唔到工 姐係話比政府聽市民既憤怒最多都係咁
全民全力推三罷及不合作運動

加油 辛苦哂

正解

Psuhhh

罷工 罷工 罷工

你搵到施安娜出黎吹雞，證明香港人無放棄過佢，就可以變得好強大。

11/11係 罷工前奏 定 真罷
可唔可以確實d答我

我要一個肯定既答案
陣間又狼來了

Gay巴，各有各做啦，因為無可能可以令所有人明白真正既三罷係需要組職性去做，我都會盡量做好文宣工作。

而家大前題係宣傳好唔夠，我附近既連儂牆真係無人更新過，我自己貼完都好快唔見左，所以有好多人都未明白真正三罷係需要組職工會，亦係長期抗爭。

重點：工會只會組職罷工
咁就唔怕大台

11月11日係早上抗爭活動 18區開花
同真三罷係無關係..

支持

起馬罰一星期

唔太建議 突然彈個POST 出黎話

"咩我宣佈運動完左 星期一沒人罷工"等等

要有計劃 統籌

最慘 已經有post講緊 11/11罷工

認同
終極春袋=經濟
寧願organize耐啲都唔想馬虎了事

絕對支持樓主 屌你嗰啲可能5毛黎

咁呢個你都無方法去阻止人地講... 我地唔係大台 只好盡量解釋.....

推，同全民調酒一樣，cocktail或者罷工，都係最終目標，用得就一撚定要贏左先停。
而大三罷的確係已經相對較易達成

講事實，講極d人一樣照番工，激死自己都未說服到人罷工

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

最慘 係公海收到既資訊係11/11堅罷
這樣動搖不如罷了

人係獨立個體，真係控制唔到呢D文宣，解釋都解釋過。

推
支持gay礎巴
我地要既大三罷係一擊致命
廣泛行業、人數眾多、無限期
呢d野唔係連登叫一聲就做到
籌備三罷工作係長期抗爭既一部分

方向係「11.11 被罷工」？
討論下俾啲方向

唯有盡量推呢啲解釋post，我一陣試下出個post講香港三罷歷史

仲有貼港鐵 噴美心 360

佢地想發動都無計，我同原本既搞手都傾過係早上抗爭，但有人都想搞埋三罷無得阻止，我相信明眼人都會明白。

加油

11月11日有尚湖巴出過POST

group list 更新咗
Group List

成理兒登仔潛哂水
工都未撚返過就叫人即刻罷工

正視聽 1111係朝早抗爭 開花還開花 罷工還罷工 兩樣野黎 千祈唔好混淆！

大家推下

我明 我都係擔心
又狼來了 又失敗主義

所以各自爬山

班

正視聽 1111係朝早抗爭 開花還開花 罷工還罷工 兩樣野黎 千祈唔好混淆！

巴打我buy你
罷工真係唔係話罷一、兩日就完事
真係唔可以咁草率....
個頭如果開得唔好
之後再發動就未必再咁大迴響...

朝早開花還朝早開花 罷還罷 兩回事黎既 千祈唔好混淆！

支持
老實講要罷工 罷一日真係冇咩用

Thank u
Confirm主顯係黎明行動

罷工一定會齊心合力先得，一間公司8成人罷工，基本上佢都唔敢清算你，相反等一兩個罷工，比人炒都似。

問題在於個個驚比人清算，屌你老母咪咁自私喇，罷工講左咁耐有邊次做到，人夠多點清算你呀。

活動：全港哀悼日
日期和時間：09/11/2019, 全日
由民間人權陣線發起
P.S. 合併今日嘅黑衫黑口罩活動

點解唔揀某啲關鍵行業做先？
航空已經試過，死傷慘重，極多秋後算帳，有無人幫佢哋？黨鐵車長出個聯署聲明又係比人搞。如果又係推人哋個行業出嚟，一來無效，二來真係好自私。

推

我要三罷

狼來了既罷工真係唔可行，亦都LAST唔長，GAY巴做緊既野真係好有方向

一早講左大罷工要有工會backup
尤其長期罷
啲人唔知嘈乜

呢個要推 終極武器黎
全民勇武唔得嘅時候 唯有全民罷工

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

支持gay

11/11 罷x 真係唔搞好過搞

工會可以團結打工仔、比到實質既支援
如果有人話搞工會係想起大台，無大台先係呢場運動既主調
我只會覺得條友真係唔識架喎！
大家睇下西方國家次次工會出黎，有邊次政府唔跪?
有工會，團結到人民先同到政府對抗。

我比較想問谷主，究竟工會主度、內閣成員係點推出黎？係咪合乎民主社會既準則，會唔會最變成工聯會之流。會唔會騎劫香港人立場等等，唔係話唔信工會，但希望你明白大家都怕左大台

支持gay巴 努力組織緊 搵唔到人⋯

push 三罷真係終極武器黎架

11月11日唔係罷工呀...
係早上抗爭...
唔該留意番尚湖巴既POST啦...

1111唔係三罷黎架

各工會其實係各行業group入面，有心嘅人搞

佢哋可以即刻罷學
覺得罷工同理

Support

我有入到gp，想你地係連登講姐

無大台，有組織，無大台，有組織，無大台，有組織，無大台，有組織，無大台，有組織，無大台，有組織，無大台，有組織，無大台，有組織，無大台，有組織，無大台，有組織，無大台，有組織，無大台，有組織，

隨時等待召喚

推到全世界睇到

幫你推

全力支持gay礎巴 已入工會隨時ready

無工會搞罷工無人理

請大家加入自己行業嘅工會

上星期葵涌出美孚落橋位撞車，龍尾去到葵芳
出九龍巴士癱左

加油巴打，明白工會唔係一朝一夕
就好似黃色經濟圈咁，日子很長，互勉
(抱

其實不嬲都係要大台，但個大台應該係幫手提供幾種方法俾手足去揀嚟做或者支援手足要做既事。
而唔係叫手足一定要做大台想做既野或者阻手足做野。

支持你嘅論述

利伸已入新組成嘅工會

想問如果 1111開左個靚頭會唔會接手？

準時返工係香港最核心嘅核心價值

公會必須要成立

究竟佢哋係想幫定害香港？

警甴

應該接唔切，反而我擔心黑警有左第一次經驗

咪講左其實係不合作運動黎囉
罷乜春姐咁
聽唔明中文?

嘩 屌你啦

真·香港人醒喇!!!

唔好再喺連登又拉又篤又block喇!!! 同一政權，同一敵人，兄弟爬山，各自努力呀!!! 唔好再善良喇，曱甴暴警從來都唔善良，大家有眼睇丫!!!

出黎喇真·香港人!!!

Gay巴

支持你

清心水清

三罷唔係底牌

無限期真三罷冇工會肯罷既人其實唔會多
支持GAY巴

支持谷主

一日唔搞工會吹雞一日都係重蹈覆轍
1.罷咗唔夠人跟冇用
2.罷一日冇用
3.好多人請假當罷工冇用
純粹當日有noise

宜家仲唔罷等到幾時

支持 請認清事實 罷工唔係講就得

講得好
同埋真係唔係大台
只係就算8月5嘅無工會無組織三罷規模點成功法
對政府影響力始終唔大
所以今次一搞三罷
就係長期大三罷

谷一分子

小弟支持

罷工主動塞
被罷工既幫手塞

p

Gay巴

咁驚唔驚11/11罷一日，成效唔大，少人又會洩左道氣咁

希望佢哋識反醒吓

pushhhhhhhhh

100%同意。未READY搞唔起罷工。工組係最重要。我覺得開始成形時，PHASE ONE係先按章工作，準時收工，1730/1800/1830夠鐘就收工，拒絕OT。咁對所有人都好。收工後大家行出街，係條路行一陣。當從新聞大家見到收工行出街的人好大量，就可以確認開始可以以"星期"計為一個單位展開罷工了。

Gay巴咩職業，不如工種式罷工先

急住罷工果班人同我睇撚曬佢

支持樓主

加油，相信你地

有咩可以幫到手？

塞路就塞路啦 咪亂咁叫手足罷工

工會係必要

從來都係講緊被罷工

呢加咁搞罷工實唔夠人 1111後悔氣撚將會全面進場

推下呢個

我職業係連登KOL

取消區選就罷？

呢加咁搞罷工實唔夠人 1111後悔氣撚將會全面進場

Gay爸有無諗過搞個類似612基金咁 專登比大家捐錢落去 而入面嘅錢就of比受罷工影響嘅人 只要罷工唔影佢哋日常生活 我相信多啲人會放底包袱

G持！Gay巴加油！

冇工會，乜都罷唔成係事實

呀 屌 錯post

可唔可以俾啲意見俾學生
罷課嘅話都祇係校內進行
無乜影響力
但想出嚟個啲又唔知點算好
無清晰嘅方向

加油gay巴

Tui

721 831 101

組織工會 全民罷工
1111唔係真三罷

t

沒大台，要罷工係難架啦，但沒需要建大台

加油啊

你睇下啲文宣 大大隻字寫住三罷

罷

諗過，不過極麻煩，同埋好多嘢要處理，未傾掂

罷課出嚟又好多嘢可以做，例如而家啲人發起塞路被罷工，遲啲罷工籌備工作7788就可以擺街站，或者幫工會手做登記同宣傳

我知呀
有見及此我已經將

WhatsApp fb廣傳正視聽
大家都快d廣傳

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

八點鐘香港雞尾酒派對

推唔郁都要推

推
支持

工會

exactly
gchi

要組織非大台

思路清晰 推！

同埋我加咗幾句解釋
話會有堵路情況
連儂牆係跳出同溫層
WhatsApp Facebook IG share 亦然

論三罷先設條件 午間集會

我都認同樓主 諗唔諗得過

其實有無咩幫到手 利申啱啱畢業 長工都未搵到 無辦法搵志同道合嘅人一齊組工會 但都想做啲嘢 想希望有個成功嘅三罷

捐錢支援

Pish

推！！！！

支持樓豬
只希望盡快可以見到工會成形
一齊罷佢老母

大三罷！

十分支持！

推！

Support ！

重要 幫推
到時冇得賴罷得急

可行呀，唔計大三罷，朝早開花同午間快閃應該大搞

現階段都係宣傳工作，啲工會已經開快車架啦

唔使急我覺得 最緊要最後係多人同真係罷得長 辛苦晒

我明 支持你

撐！組工會是長線抗爭工作，兄弟爬山

你係好多人既希望 請加油

支持三罷

小小大台我覺得係需要

以前海員大罷工嗰啲都要有工會啦
而家點可以冇

我明
一定要搞公信力既公會組織，罷工先可以搞得成。大家加油

agree

講清楚啲係想組織協調,唔係想聽命令

所以對於11月11吹雞三罷我都有所保留

我會選擇等真大三罷個陣先出
自行決定

多得香港有咁多好似樓主呢啲有勇有謀嘅有心人，香港先可以一路頂落去，加油

香港人比d骨氣！
推唔郁都要推！

組織工會，全民三罷

我認為係平台

其實唔洗齊人先開始，只要一開始就會骨牌效應大家跟住罷！你諗下一個唔返工衝出馬路搞到塞車，已經有幾百人因為咁返唔到工，而基於majority都係冇一個正式罷工既理由，一被罷工的話，大家就可以罷工出來發動更大規模罷工

香港人唔鍾意入工會，但又要羨慕外國工會咁強

85三罷個時我記得好多唔同行業一齊出聲明
個次真係feel到有組織

可唔可以快？我地就來撐唔住

同做緊幼稚園既朋傾開
佢話每次學校唔開家長就最頭痛
要逼住請假揍小朋友
所以幼稚園真係唔好搞罷工
一搞變相啲老豆老母都要被罷工

組工會唔單單係為左政治目的
長遠睇仲可以利用群體力量改善個勞工權益 例如改善依家啲外判制 薪酬福利問題
大家要多多支持

[要人］另一條紀錄片《2019：夏日宣言》開始眾籌！

多謝你啊

香港最大型公會平台，上線了~~

推有道理

巴打們 有時間嘅可以入黎推下討論下
[行動post 置頂] 罷工新方向！！！

PUSH

全部人推比你啲港豬fd睇叫佢地參與啦

長遠計，有工會都係好事，唔使比人剝削，抗衡離地高層

問題：
傳統行業如服務/建造/飲食/運輸，個d一早有工會，而且會員有一定數量

但個d通常紅底，咁呢d行業點動員某d中年人為主既藍領行業其實對社會好關鍵，但往往都係最藍

睇返歷史，
朴宗哲事件
辛亥革命
諸如此類，都係由突發中爆發。

我想講嘅係，Reay 乜乜物物？以上嗰啲有ready？靠嘅都係硬着頭皮過，靠嘅都係人民嘅決心去過。

準備你可以準備一世都得，因為永遠都可以準備得更好。

留住溫度、速度、溫柔和憤怒。

公說公有理，婆說婆有理。
我明，準備係有必要，但請唔好忽略我地嘅熱情、憤怒

最後，大家加油，我地要報仇了

推 支持工會

感謝手足，全面支持！

既然係大絕
我地唔洗心急

Pish support

支持你巴打

巴打我撐你
加油

即係1111唔罷？

推俾所有吹緊11號三罷既人睇 11號係塞路

”罷得未?”
“好心你...”
哦 原來又係要等人做
明哂

我理解1111係攪被罷工
同工會罷工兩回事

舊有紅底工會唔理佢，另起爐灶

其實果d 真係罷工威力唔大
學內文咁講， 如果黃佔比例唔多， 只係推罷工果d 去死
今次同爭取行業權益既罷工好唔同， 你爭取福利同行大部分人都會支持， 有人plan 好哂俾佢地就自然會和應，但講到政治罷工， 要面對現實既就係行業可能有好多藍同港豬

組織工會 全港罷工
1111唔係真三罷

up

支持樓主
一定要加強各行各業的工會力量
罷工先有可能大規模同有效果

支持
突發罷工罷唔到幾多次
利申罷左幾次 覺得就黎比人炒
但星期一都要罷

組織工會 全港三罷

咁樣我會番唔到工，唔好咁做。

Tuii

1111勢在必行！快啲入嚟搵你個日既角色！9/11版

全力支持Gay礎建設巴搞3罷
唔屌唔割

工會嘅作用就係要買社會高層怕

將星期日定為文宣日

無大台就等於要無組織?
香港人logic係咪差到咁?

推推推

罷工轉型新計 - 經濟型智取式罷工!!! （回應三罷谷主）

香港人 反抗！報仇！

遊行冇用 集會冇用 全力抗爭

支持 推

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

11.11三罷

香港人就係一班將不可能成為可能既人

P推！！

樓主大大力車落兒登仔塊面

R

Vb

P牌....

唔好聽都講句 罷工真係需要大台
唔影響成場運動走勢就可以
手足加油!!

11號個三罷大家會唔會覺得太急 如果決心罷 就大力宣傳 唔係個個好似我地甘mon lihk tg

Agger

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

手足，希望你地三思

推唔到阿

巴打講得好，如果我地一早搞工會，唔洗咁多死傷

兩奢無衝突，罷一日黎做試驗同振軍心。

支持 提議巴打表述立場時 可以參考民間記者會
表明自己唔係運動大台 只負責整合意見 發放消息，數字

Facebook唔夠文宣罷工

[置頂]速食文化如何影響香港抗爭力度

btw
只能講戴妖行得太前 尋日大家終於發現平日中環係真春袋

開po答問題好重要
咁做雙方都有得著同進步
我覺得整工會係香港對公義行出好大既一步
我地係社會層面上面睇都係極之落後
工會呢一步係向前行緊
大唔大台 點行落去 可以再諗改善細節
但呢個方向 一定係進步而唔係退步

推，支持

Agree
當你次次話搞次次都失敗之後就唔會再有人理你

冇用 黑警殺完人姦完人毛都冇少條

不如大家投降啦 香港人搞唔到革命

好慘咁有心搞公會都俾人話公會撚

收皮

Yup

可能admin好似full time 咁做野，為既就係幫唔敢革命既人去反抗

工會還工會，運動還運動
工會只係負責組織
咁多個月d人都冇獨立思維？

巴打講得好，有道理，推！

我推

和理非又有多一個task

手足，thx

睇你第一個point 已經足夠我推post

認同
而家太多人覺得死人仲返工？即刻罷啦！ 不過香港人或者世界其他地方就係咁，有死人都會照返工。不嬲大型罷工就係要時間

無錯 無限期罷工係終極手段

有手足見到馬蹄露啱啱去咗大球場準備聽日表演！

聽日仲要你有萬人挑戰世界紀錄

李慧琼話手足死咗係「 咎由自取」
唔係唔去同佢哋算帳丫！！！

大家千祈唔好搞到大球場全部都TG！

[TVBx獻世派商業活動]愛的週末青蔥派對大型嘉年華會
時間：星期日 11月10日 1400-1800
地點：香港大球場
香港各界青少年活動委員會等數十家青年團體聯合發起

有多名知名英皇、TVB、環亞旗下藝人參與

大家一齊去支持下

無綫新聞 專呃市民
造假新聞 出賣港人
抵制TVB 抵制TVB

全民抵制TVB運動
1. 呼籲身邊人罷看TVB，以後TVB任何節目都不看
2. 一人一信向通訊局投訴TVB，將投訴數字創新高
3. 呼籲商人拒絕在TVB落廣告
4. 呼籲餐廳/店舖/商場不要播放TVB
5. 呼籲各商場不要與TVB合作搞活動
6. 支持良心商戶，多作消費

[攻略]轉台推廣大使！淨化街上電視行動

TVB廣告商名單

🔶 TVB假新聞/黑心企業系列，歡迎大家列印通街派，貼去18區連儂牆等等

🔶請支持「抵制TVB運動」📡
Facebook:
Telegram:

睇返外國例子，其實工會係罷工既必要元素黎
你靠自發真係死得，唔好話香港人本身就怕事，就算外國冇工會我諗都好撚難玩

組織工會 全面罷工

11.11 全港三罷
早上七點 和你周圍塞

習曱甴

Your words：咪即管轉個做法&大台就不了，有矛盾
實用主義啦，啱用咪用，唔啱咪拉翻個台落黎，百無禁忌

如果香港地咁多個行業都搞到工會 會員夠多 再投票過半贊成罷工 咁就精撚彩

三罷點都做

工會順點搞姐
For 以後用

要有工會文化

大台2014年咪prove過唔work

要有 好文化係一個team 嘅命脈

推一推

推有組織嘅罷工

10號晚+11號朝早，搞到佢被逼罷

唔洗理嗰D屌你既人
嗰D多數五毛搞分化

係人都知搞罷工要成功就係要有完善既工會先有保障
屌你搞工會既人想點自己諗

唔洗理嗰D屌你既人
嗰D多數五毛搞分化

係人都知搞罷工要成功就係要有完善既工會先有保障
屌你搞工會既係咩人自己諗

嗰班人又無建設
見人做野就屌人大台
屌
block曬佢地

要推 及早準備

推 支持巴打

組織工會 全民罷工
1111唔係真大三罷

快d同我入group
頻道
Group List

推
快啲入grp呀大家

師兄，唔好太在意屌你地既人，小弟打從心底感激同支持你地

個group 2萬都無呀
頻道
Group List

認真
工會真係可以保障到員工
有工會細則可以同機構對抗
大則好似黑警咁政府都買佢怕

但點睇1111強制三罷？

香港人要短時間內接受工會文化直落有勇氣真.罷工真係有d難加油

屌 睇錯 過左3萬
仲有2萬呀
即刻同我入group

短期目標個group 要 5萬 subscribe
仲有2萬
仲唔即刻話俾你d frd 知？

頻道
Group List

1111

男既被跌死
女既被強姦
絕對支持無限期三罷！！！

報告返 現時啲中老野完全無人知3罷
另外就係只有警曱應酬我地3罷

記得瘋狂airdrop，擺上fb, ig同share俾朋友呀

support

頻道
Group List

大罷工

推 1111 係三罷 1209大三罷

推啊推啊推啊

唔好意思借位
「唔搞巴士點樣罷工」

無架喇....一定輸
唔夠人罷

應該對準政權

罷一日半日咪又係打風放假feel

再搞呢啲消耗民氣野真係會輸！！！

推！支持你，繼續攪方向正確！

大家係想快手開工罷嘅就唔該幫幫手快啲搞公會入公會再開始傾

繼續大力
推

推有用post

再推

推
1111真心覺得文宣唔夠

大型罷工要早D通知先得
宜家好似好急咁
有一星期宣傳已經好好多

屌你老母
咩你地我地？
你唔識得朝早一齊出去塞架？
姐係你聽朝訓醒
屌，無料到，繼續返工？

唔該大家聽朝七點一齊落街
自己諗盡辦法去令到自己返唔到工啦

聽日唔夠人癱瘓個社會係好示弱既表現
人又死左，又比人輪姦到大左肚
都唔出黎！？

而家個勢唔似會振軍心
到時熱門又”大家係咪想輸”,”我宣布輸了”

好多五毛同風向撚係咁洗熱門，最撚on9依家仲有談情說愛post 真係吹撚脹...

全港11.11大三罷

支持 不過小妹只會罷課不罷學 對唔住各位

支持你 唔好放棄

同意 太急 好難處理

推呢個

加油
【五大訴求: 簡稱 CHINA，睇下幾時變敏感詞】
C: Cancel riot definition
H: Holistic pardon for all protestors
I: Independent investigation committee
N: Never raise the extradition law again
A: Authentic universal suffrage

推 希望多d人睇到

想罷工成功嘅同我入黎

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

我支持你幾星期幾個月都罷得，無論你有冇大台我都會罷

利申：三十歲，有老婆有一個女就三歲，仲有一個今年十二月出世既細妹，每月要供萬幾蚊樓，老婆冇反工全職湊女，得反廿萬儲蓄，每月人工清晒

另外非常感謝你無私地擔起帶頭責任

應該係大型阻塞交通

要等大家慢慢習慣同感受唔返工既感覺

我們都見識過大台的禍害。
但三罷是不可能沒有組織的。

Gchi

我相信香港人既efficiency

我信先組武會， 再搞大三罷先有有效
聽日果個就算失敗， 都係預計之內

聽日嚴格嚟講係多區開花導致被罷工而非大三罷（主動）
要有真·大型長期三罷係必須要有可信任組織負責backup
最起碼要有個funding去解決罷工人士嘅生計問題先

推 習曱甴 曱近平 習氏狼條脊甲

612 721 831 101 1110

Push!

點解無人推

你班人唔好逐層禁𨋢⋯⋯我要返工的

【學術討論】現代社會大罷工理論研究

太多人習慣了靠激情行動，一說到要籌備組織要等就待不住了

麻煩各位 HKUST 學生舊生教職員入嚟一下，需要你一個簽個名

支持
外國罷工咁成功就係因為有強大既工會support
香港人又要羨慕人自己又唔肯入工會

支持樓主做法
必須大長罷
係要好多準備

支持+愛你